疑此藍屍KOL派人上連登自製抹黑抗爭者材料！

我係麗晶俾人私了嘅手足 想講幾句

呢個post鬼到..
大家留意下之後幾日有無藍屍KOL拎呢單野出黎講

lm

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推

Lm

d 鬼po 好多最後template式都要留句光復香港時代革命
倒模咁撚樣 睇到好撚燥

有冇多少少例子參考下?

假隱退勇武小隊？

Push

好明顯有預謀地借連燈make noise
又下戰書 呢樣果樣